La raie manta, aux couleurs vibrantes et miroitantes, semble se perdre dans l’immensité des coraux rouges, son regard vidé de toute attention semblant captivé par la beauté surréelle de son environnement. "Salut, je suis un Hoa plein de vie et de passion, laisse-moi te montrer comment les vibrations de notre monde aquatique peuvent donner une nouvelle profondeur à ta musique."
